有冇巴絲會成日上遊戲台睇下有乜game想玩

講緊online PC game
唔理新定舊 乜地區 私服都好
但真係好似冇乜game有興趣